話民意唔重要既我想問一問

你地係咪好多軍火?
你地係咪覺得同黑警搏命可以贏到?
走到今日最緊要係乜野?
民意同團結
你一句講,左膠死開啦,民意唔重要
咁我想講,和理非既作用係文宣,咁文宣作用係咩,咪吸民意囉屌你老母
咁唔需要民意,咁文宣係咪可以唔撚洗做?
自己日日講和理非,勇武缺一不可,做既時候切左一邊
跟住又走番黎講缺一不可,真係心很累

同埋核彈都唔割既意思,絕對唔會係對遊客,市民,救護,記者同FA囉,你咁做同黑警有咩分別。

不過放心,我相信打記者,打FA引班防暴出黎之後即刻走撚左果堆,一定唔係我地既兄弟。
只可以講,獨立思考真係好緊要,現場好多野真係諗諗再做。

如果覺得我係鬼分化既唔該自己起我底。
今日真係搞到我企左係到。不過放心,我唔會因為咁就離隊。

我真係好撚攰,今日,但希望各位真係再做任何野都三思,同埋我地要走到最後既話,唔係要一日之間同人地血拼到底

真係諗下啦唔該大家

唔該真係諗下清醒下

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

係咪要對住鏡頭用私刑俾人睇?

試下講 : 謹代表香港政府 向各國旅客致歉

好疲倦真係好疲倦,今日到呢刻都可以用狗既logic黎幫自己解釋,將自己狗化真係好事?

推

唔該真係諗下啦

當你覺得人地錯,你用番同一套理論去做錯既事,又點樣搵到其他人支持你

真係諗一諗先啦唔該大家

所以痴平反64 等等喺佢身都係一個方法

push

香港人加油